DSE 中文十二篇筆記同解說！第一集：荀子《勸學》

呢排多咗時間 咁就整合返啲DSE12篇Notes 俾返啲補習學生用
既然我咁啱首先整合左《勸學》，咁我嘅12篇解說第一炮就奉勸各位中四中五中六嘅DSE考生快啲學習啦
我會將筆記嘅Lihkg放上網，同學應首先透過Lihkg或者YouTube下載，再收聽Youtube 上面嘅課程

筆記嘅內容係綜合左坊間補習社、補習筆記、書本筆記、出版社筆記等等用多年心血合成嘅傻蠢狗汪汪筆記當年我都係靠佢喺閱讀度攞5**咋 依家就讀緊港大中文 大家請放心食用

當然筆記入面可能會有打錯字、打漏咗少少字嘅情況 方便嘅話同我講返 如果中文閱讀有啲乜嘢疑問都可以喺度提出 DSE加油！！！！

筆記link:

Youtube link:

建議首先print左份notes出嚟，跟住一路聽一路抄notes。因為坊間嘅筆記只會越來越多，你哋應該下載咗份notes之後，自己抄寫或者更新返老師提醒你哋嘅重點，記得你哋只會越背越多 哈哈哈密瓜

記得 Comment, Like 同Subscribe！！如果唔係就冇第二集㗎啦！！ 嬲嬲豬㗎啦！！

DSE諗起都辛苦 不過天道酬勤嘅 中四嗰啲學生要有危機感啦 中五中六嗰啲準備日日訓喺圖書館自修室啦
識嘅唔好起我底

自推1 用電腦睇可能會好啲 清晰啲

2 同你地喺出面補習社嘅1小時精讀都幾異曲同工㗎

推3 有啲眼瞓

推4 你哋覺得有冇用都要話返俾我聽啊

推5 整咗好多個鐘

推6 Zzzz

做咩半夜最少人嗰陣先出po

整條片整到依家

推 樓主幾有心

傻蠢狗汪汪 個名好qq

Pushhhh

幾好

推

Thanks

Better than you

但你用咗不推文

follow我IG了解多啲：